agoda booking問題

唔知有無人試過同樣問題
我前排用左英國張debit card 係agoda book日本酒店 然後我今日到左日本 醒起無帶到過黎
Send左msg問佢 佢話只要有另一張credit card就得但我而家身上面得張HSBC HK既提款卡 有UnionPay logo 唔知得唔得

係咪已經可以book定第二啲旅館...

Pish

酒店唔收Cash?

無問佢 但個數都唔少 我怕cash比完無咩錢淨低 我諗如果張提款卡都唔得 用cash比就無可避免

提款卡唔得啦
開海外提款拎CASH

你係book邊隻先？
有俾左錢先，又有到左先俾錢
到左先俾既話點俾都冇所謂啦

有錢人
我未試過book好貴既酒店

你可以現場俾cash.union pay 呢家強國野，佢收咪你好運囉。你有無用Apple pay or android pay? 呢個都係俾錢option. 至於你身上現金夠唔夠就貴客自理，鬼叫你自己豬咗咩。

驚無啦啦食左卡仲煩n年前開左海外提款不過expire左好耐啦

我就係無check到 以為佢到時會自動扣錢 點知原來係即場比
Between 下面有巴打話apple pay我咁啱有 到時試下

我其他幾晚都好平 500hkd per night係呢兩日特別貴 因為有私人風呂我今次7日都係帶得11萬 係日本都唔會點買野 食野多

其實有得揀都唔想用union pay
多謝巴打提醒左有apple pay呢樣野我咁啱有
我係無check到佢係現場到付個種 下次會小心啲

咁你算吧啦
私人風呂9成無緊啦, 搵定多一間好d
如果唔係到時apple pay唔收, 真係lm睇樓豬訓情趣酒店
yen帶得少又唔帶備用現金
樓豬其實係咪好少去旅行?

你不如講下book左邊間酒店?
agoda 酒店頁會寫收乜卡的。你查下有冇銀聯好過。
至於apple pay.....我去過好多間酒店真係未見過佢有apple pay wo...=.=

7日11萭円....咁祝你好運。出門現金一定要預多，特別係日本，天災咁多，有乜事都要有現金睇吓用乜方法離開/滯留。

Book多次 再cancel

唔係我都算去得多 只係我去旅行好少買野 多數只會用錢係食同啲入場費 所以不嬲都帶得唔多

我仲係學生 屋企唔係有錢個啲黎
我就算比個數出黎 最後都係屋企人決定最多比幾多

仲係學生都 "算去得多"
咁應該都有錢過我...
依家d小朋友真係幸福...
姐姐我畢左業出黎做野先第一次出國
仲要自己俾全費(就算屋企人話幫我俾我都唔好意思)
真係祝你好運

咁都有說話聽...想問個野啫 又係類似個啲90後屌00後點點點既語氣 又話自己以前好辛苦 邊似而家啲小朋友咁幸福既態度...我都唔知我做錯啲咩我係有錢既話屋企人一定會比附屬卡我去旅行啦下話 我使係到開po問野？同埋我幾時有話過我第時返工唔會還返比佢地？你又知我對父母有幾孝順？？？

要答你既都答左
點知你自爆係用屋企人既錢去旅行

同埋我無話過自己辛苦, 都無話過你唔孝順
但畢竟去旅行只係娛樂, 而唔係必需品
你可以"去得多", 真係幸福過唔少人
同埋就算你還, 你屋企人咁錫你(起碼你依家講到父慈子孝咁)
佢地真係會收返你錢?
呢知真係你自己先知

再者, 同樣地我都係感嘆下
可以俾你講成鬧鳩你咁, 我都唔知點講好

不過又諗諗下
打個電話開返海外提款咪算
匯率既野就算數啦
呢個moment你都慳唔到咁多

唔想嘈 無話你鬧鳩我 但你似係比晦氣說話我聽咁 我上黎問下野啫 無人想咁都受氣啦係咪

同埋如果係咁比真係比死人
香港好多人都幸福過非洲人啦咁 咁比法無盡頭

同埋唔明點解用屋企人錢就好似要站係道德既最低層咁我有2 3次都有用自己返工錢同儲埋淨低既生活費去旅行

我頭先開左hsbc海外提款 應該problem solved
Anyway thanks

真幸福，有屋企俾錢，仲有錢去住溫泉酒店...祝你好運啦

book 完帶passport 去咪得，未試過要出示booking card